有無人係中西區

每條街幾一pair 藍帽子
加一兩個白衫
灣仔至中上環一帶
目測沿途至少幾百人

有無人知咩事

你當果班係納粹養嘅猶太警察就得
佔領當局嘅走狗黎

但都想知發生咩事
好可疑

遊行
由灣仔開始已經好多
沿路都係交通警

去到西環都仲有！

行到中聯辦，西環都有有幾奇

唔係聽日遊咩

我係唔係有野攪錯左
遊行唔係聽日？
定係有國愛團體攪既另一個

演習， 似乎係好似v煞咁政權當局有所行動

製造混亂令大眾渴求自願比管束以達至極權社會

大交合話就快落大雨
希望佢哋唔好變落湯雞

我都諗緊係唔係咁

大佬聽日先遊行咁早放定咁多兵係到瀨晒屎咁

唔係話陰謀倫
1. 你就好淆底驚民意反應大重演928（可能性低）
2. 政府預撚左過搵重兵守住嚇9你 擺明侮辱你香港人智慧
3. 我諗唔到？

個天撚狗

今日法輪功遊行

唔怪得佢地瀨晒屎重兵
唔該晒巴打

法輪功又好，反法輪功又好
最好個個禮拜都遊行啦，比多啲野死黑警做

青關會 VS 法輪功

青關會搞事